OU Nursing interview nonjupas一問

有報嘅大家都知道要先選擇佢地nursing 個 hd program
之後先會比你選擇 nursing degree
我近排收到hd嘅interview
想問下呢個interview嘅表現會唔會影響佢地degree收唔收我
或者會唔會另外有個degree嘅interview？
事因撞左practicum 所以如果個表現剩係影響到hd嘅收生就真係唔想浪費時間去準備同請假
希望各位可以俾下意見我！